至理名言：if you can’t beat them, join them

難怪冇哂黑社會, 原來做哂狗

聽日 2pm 好想見到你